分享下你做開邊SET HIIT

我基本上跟住一個youtuber叫Jordan Yoeh啲片嚟做又幾work

樓豬實好大隻好型棍

kpip大隻啲定我？

我miss咗live

失敗啊你

你睇到😳
有冇cap圖
pm我😭

都話佢block咗我

姦仔好波

SAME！！
我之前都係跟佢做，係真係𣊬間爆汗（因為佢D動作FOCUS下身）。
一開始我一星期兩次，個效果幾好。
後來我感覺自己習慣左，做得多有D DRY，所以一個月有幾日會去跑步機做衝刺 ／ 戰繩 HIIT。

而家戰繩比較多，同時都練到上下身肌力。
一個月通常三日玩BATTLE ROPE，一日衝刺，一至兩日跟JORDAN。

fitness blender

跑步機衝刺點做法？

我跟呢個

你通常做幾多set？

Jordan果個：beginner (warm up) + 3 x Advance + 1 intermediate

戰繩：1組6個動作 每個動作25秒 休息20秒 組間休息一分半鐘

戰繩有4組 外加一組warm up

邊到有戰繩玩？

純 burpee jump

我係迪卡農買五百蚊條

自己落街操？